點解收銀員要大嗌「收500」/ 「收1000」？

每次收到500/1000 就要收叫，點解？但叫完冇人理佢

你開呢個po都無人理你
你又開

諗到幾樣

收大紙會好易唔夠錢找
講俾清機個人/老細知等佢心裡有數幾時要唱錢
(Suppose佢清楚部機原本有幾多現金）

算係種利申
正常收銀每晚要清機
好多時會發現收錯錢

收大紙講聲有人證方便錯數時跟返
例如大概時間check cctv

其實收銀都要跑數
所以收到大紙嗌出黎威下

同埋都比個客知道，你比個張係500/1000，因為有啲客買$100比500，你找400，佢會呃你話：「下我比1000你」保障番大家。

真係有人會呃，尤其新年個排

聽朋友做過m記講

好似收500 同 1000

要同經理講

我都係聽返黎。

驚假鈔？

問點解

你未比過500 1000買m記?

我都未

其實係要俾CCTV錄低,錄埋聲

同數錢一樣
佢其實唔係數比你睇，係比cctv 睇
佢講你知收幾多錢，其實都係比錄音機聽